（（急）尋人）轉HKFP片中女人稱識831太子死人家屬被消失

片中0910開始睇！求快找出當時既一男一女身分！有無人識佢地！急，要比警方早一步找到

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

721 831

佢口中話死左6個人！！！係6個

PUSH

咁都冇人推？
有冇人剪果段出來

留名跟進

快啲搵人Backup

推

唔理係點，推下先

有人放片已有人同記者講831有朋友死左，死者父母要求要回屍體被軟禁

呼籲呢位女士盡快搵議員/領事
否則極可能會被滅聲

push

【極恐怖】屌你老母24小時內死左10個人冇人講過？

呢幾日死嘅會唔會係831太子遇害人嘅家人？

如果有人認識呢位女途人
請立即保護佢人身安全
盡快聯絡毛姨姨等民主派議員

佢哋好危險

快啲搵議員！！

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

831恐襲

搵左個男人先！！
問佢之後有無見過個女人
個女人都好焦急！！
點算！

pish

搵左佢出黎先

仲有重點係唔好理係咪真係有6個人死先，
就算假設唔係有6個人死，
咁個女人都係聽左傳言姐，
同佢話佢朋友真係死左 都冇衝突

Backup video

Back up video

推！

推啊

我信啊，喊左

Facebook Video Download方法

Backup

Push

真核彈喎

有無人知阿姐下落?

要保護佢地就要推爆呢個Post

快Ｄ搵個女士出黎保護佢！

請大家繼續煲大８３１太子站事件！

我覺得要推埋比美國佩洛西喎，英文唔好，有無人幫到手?

個女人做咩唔講佢個frd個名出黎呀

講埋出黎有力好多

要搵到個女人
聽日去太子搵？

屌你推呀 好撚嬲呀屌你老母 垃圾香港警狗

個女人住將軍澳

利申 坑口發夢見過佢

點解佢知係六個呢？揾人出來先，

六個係流料，唔好推。暫時最可信831係3個死者
白泡男，沙官姬同學，滅魔棍少女

仲要咁多老人家

究竟真相係點

Backup好重要
要快過對家搵到佢啊
片中女人生命極危險

不約而同

肯定？

如果是事實，果女人是一個好重要提供線索証人，要全城尋人

呢位小姐朋友媽咪都差不多70幾歲吧
而平台俾人跳樓責死個個74歲老太...
會係同一人嗎？

竟然出咗黎講都無聯絡方法 人名資料等....?

最緊要佢拎出朋友既相同埋資料
然後有人和應當事人真係失左蹤
咁就真係核彈

唔係咁恐怖掛，滅口到咁

呢個女人好危險

現階段叫佢地去美領搵cia
先保到佢

p

尋人，死要見人，黑警填命下地獄

三個死者家屬去曬邊 快d 出嚟

呼籲受害者一定要出黎爆距大獲,拍片講完之後立刻走入美國駐港總領事館/德國駐港總領事館/出國尋求政治庇護.....參考陳光誠的做法

push！

如果真係知內情都唔好亂同傳媒講，揾議員或者外媒，先保障自己人身安全再揭露真相， 否則只會製造失蹤人口

Back up

推啊，幫手搵，可以同埋外國傳媒講，一日班狗同黨鐵無片，姐係件事係真，因為政府要隱瞞，所以咪無片，啲傷者去咗仲邊都無，拉咗70人去咗邊？乜都無，姐係有人死

反正我信

Pish

推到佢朋友見到

tui

有無係偵探，幫人查真相

推 識佢地既 快d保護

同郭文貴講得好吻合

推呀 唔好放過任何線索

721 85 811 831

push救人

急

點解唔搵咗議員先去拎屍

Assume個位姨姨就算唔上網都會睇tvb news /經過/聽人講
見到有人出黎問黨鐵公開cctv 佢就一齊去太子站

所以要搵番佢
一係就繼續太子獻花/追黨鐵cctv
姨姨咁激動 應該會再出黎

要fact check!

佢點肯定係死左6個？
佢有咩身份可以同時識/見到果6個人？

點fc 呀用下個傻啦傻閪 係查呀

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

救人啊屌

屌你FC黨滿意未
成家消失哂

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

冇錯

??

冇人可以肯定架啦
尋日坑口軍警陣可能只係等佢一個人

全香港都要搵呀嬸出黎
唔好諗住邊區要特別alert
佢每行多一個街口俾人禽咗嘅機會就會增加一啲

屌唔怪得有咁多黑警守黨鐵

如果可以查到近排自殺D人有冇仔女或親人就好

推啊
全城守護

快搵議員

小心呀

小心變成林子健釘書機事件膠化咗個抗爭運動，未有任何fc前大家唔好過度興奮亂傳

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

全家送中

深信831有部份被捕示威者知道有兄弟被黑警活生生打死 不排除當中這些示威者被警察殺滅口 監生被警察從後90度拗斷頸死或受到酷刑致死

懷疑831太子站傷者家屬被消失

但點解知6個

831

聽人講話係30個

香港人 有鄉音

如果有真香港人有獨家真相料
會唔搵蘋果 / 立場 ? 會搵個言語不通既外國記者 ?

個香港人有幾真呀 ?
自己諗下啦

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

搵議員同領事啊

尋人呀
有冇人識片中女子

有冇人搵到議員聯絡佢 唔係好快呢個女路人都會被消失

pushhh

海外文宣核彈

即刻搵毛ee / 去美國領事館

Tui
建議我地用質疑口吻做文宣 推向國際 等香港政府自己比證據證明自己清白

我願榮光歸香港

各區都要搵
出太子等區又好將軍澳搵又好
唔可以放棄任何source

831死人阿，問下身邊有無人識佢2個

Up

推推推推

將軍澳有條中年女人吊頸

今日有單自殺案係將軍澳喎
其實自殺案死者有無機會查到姓名年齡？

搵到未